Title: Unterstuetzen
Date: 2017-02-16 18:49:00
Author: PLQ Dresden
save_as: unterstuetzen.html

<section id="unterstuetzen">
    <h1>Partei für Lebensqualität – Unterstützen</h1>

    <p>
    Die Webseite wurde umgebaut. Dewegen gibt es hier den Link zur Rubrik <a href="index.html#unterstuetzen">Unterstützen</a>.
    </p>

</section>
